戴耀廷:2019區議會更多民主派參選,2020立法會投票率上升至六成!

香港大學法律系副教授戴耀廷早前在台灣出席論壇時，提到若中國專政結束，香港可考慮獨立成國或與中國其他族群組成聯邦，引起港府、中聯辦等輪流發炮。民陣和民主派議員周六傍晚在立法會示威區舉行「撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷」集會。戴耀廷表示，過去一星期沒想過會受到文革式批鬥情況下，心情很沉重，但見到大家都在這裏，心裏暖意很大。

戴耀廷並談到2019年區議會選舉，民主派將有大約300人參選，選舉合共有452個議席，他期望會有更多香港人出來參選，令每個議席都有民主人士出選。至於2020年立法會選舉，他期望將投票率推上六成，認為每一票都是投資，代表香港民主未來，希望可以用民主反專制。

唔唔 閱

泛民講大話

自己打壓完就攞陳浩天梁天琦嘅論述

民主黨

民主黨就旺角衝突發表聲明如下：

1.民主黨不容忍和譴責任何暴力和縱火行為，對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，並譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。

2. 襲擊警員事件與向天開槍示警事件均需全面調查，公開結果，追究違法行為。

3. 要求政府全面檢討社會嚴重矛盾的深層原因, 包括民憤不斷累積爆發、港府為何失去管治威信及今次導火線的小販政策。

公民黨

公民黨聲明
2016年2月9日發出

1.新春假期街頭小販營生，要管理而非趕絕，但政府一直無適當策略。今次由旺角一宗民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免的。

2.有示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。公民黨譴責暴力行為。同時，一名警員在鬧市鳴槍示警，易傷無辜，行為是否恰當，必須深入調查，向公眾交代。

3. 記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。

4. 暴力無助解決問題，而且會令社會將焦點轉而至騷亂，而非小販政策問題本身。因此我們譴責使用暴力者，認為他們必須承擔使用暴力的法律後果。

泛民屌你老母

屌大學生都唔撚上得台講

之前又話比兩間su 出黎

到你拖左馬又話只準學聯發聲
(學聯？ 邊撚度聯呀？睇過？）

咁少事都專制到咁

睇撚死你2019 又要未選先告急

早兩個月就屌票又話上次你班焦土撚點點點

張張票都刻撚左泛民個名

原來保皇狗打手行緊巴路線係
支持戴同時又暗助保皇狗
睇來全部夾埋收緊香港言論自由

繼續𠝹票 保皇fatfat

有圖有證據 泛民支持者見到未？